msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Perfect Survey\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-09 14:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-09 15:15+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: lib/classes/PerfectSurvey.php:292 lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:158
msgid "Perfect Survey"
msgstr "Perfect Survey"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:114
#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:72
msgid "All survey"
msgstr "所有问卷调查"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:129
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:135 resources/backend/statistics.php:78
msgid "This page is empty because there are no active surveys"
msgstr "此页面为空，因为没有有效的调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:136
#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:177 resources/backend/statistics.php:79
msgid "Create a new survey"
msgstr "创建新一个调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:158 resources/backend/statistics.php:6
msgid "Analyze Results"
msgstr "分析结果"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:163 resources/backend/statistics.php:10
msgid "Total Response"
msgstr "所有响应"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:167 resources/backend/statistics.php:17
msgid "Total Surveys"
msgstr "所有调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:171 resources/backend/statistics.php:24
msgid "Total Questions"
msgstr "所有问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyAssets.php:176
#: lib/classes/PerfectSurveyResources.php:22
#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/meta.php:7
#: resources/frontend/layout/statistics/frontend_statistics.php:30
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:76
#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/meta.php:5
msgid "Global settings"
msgstr "设置"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:86
msgid "Progress bar"
msgstr "进度条"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:90
msgid "Active progress bar"
msgstr "活动进度条"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:99
msgid "Progressbar position"
msgstr "进度栏位置"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:106
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1235
msgid "Below questions"
msgstr "以下问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:110
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1239
msgid "Above questions"
msgstr "以上问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:116
msgid "Background first color"
msgstr "背景第一色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:124
msgid "Background second color"
msgstr "背景第二色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:132
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:139
msgid "Value in (px)"
msgstr "价值在 （像素)"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:145
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:209
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:326
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:716
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:814
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:870
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1126
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1358
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1392
msgid "Border radius"
msgstr "边框半径"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:152
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:216
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:333
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:723
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:821
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:877
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1133
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1365
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1399
msgid "Top left (px)"
msgstr "左上方（像素)"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:156
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:220
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:337
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:727
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:825
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:881
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1137
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1369
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1403
msgid "Top right (px)"
msgstr "右上（像素)"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:160
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:224
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:341
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:731
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:829
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:885
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1141
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1373
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1407
msgid "Bottom left (px)"
msgstr "左下（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:164
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:228
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:345
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:735
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:833
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:889
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1145
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1377
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1411
msgid "Bottom right (px)"
msgstr "右下（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:170
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:259
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:376
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:920
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1442
msgid "Margin"
msgstr "余量"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:177
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:266
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:383
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:927
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1449
msgid "Margin top (px)"
msgstr "上边距（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:181
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:270
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:387
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:931
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1453
msgid "Margin right (px)"
msgstr "右边距（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:185
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:278
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:395
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:939
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1461
msgid "Margin bottom (px)"
msgstr "下边距（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:189
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:274
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:391
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:935
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1457
msgid "Margin left (px)"
msgstr "左边距（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:197
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:205
msgid "General container"
msgstr "普通集装箱"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:234
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:351
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:741
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:839
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:895
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1087
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1151
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1417
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:241
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:358
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:748
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:846
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:902
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1158
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1424
msgid "Padding top (px)"
msgstr "顶部填充（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:245
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:362
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:752
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:850
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:906
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1162
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1428
msgid "Padding right (px)"
msgstr "向右填充（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:249
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:366
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:756
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:854
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:910
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1166
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1432
msgid "Padding left (px)"
msgstr "向左填充（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:253
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:370
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:760
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:858
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:914
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1170
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1436
msgid "Padding bottom (px)"
msgstr "底边填充（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:284
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:401
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:690
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:788
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:945
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1014
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1176
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1278
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1301
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1324
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1467
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:292
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:409
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:953
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:999
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1022
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1184
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1286
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1309
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1332
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1475
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:300
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:417
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:698
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:796
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:961
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1069
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1192
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1340
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1483
msgid "Border manager"
msgstr "边境经理"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:307
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:424
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:705
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:803
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:968
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1076
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1199
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1347
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1490
msgid "Border Width (px)"
msgstr "边框宽度（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:311
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:428
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:709
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:807
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:972
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1080
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1203
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1351
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1494
msgid "Border style"
msgstr "边框样式"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:322
msgid "Boxed layout"
msgstr "盒装版式"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:437
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:456
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:475
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:494
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:513
msgid "Fonts"
msgstr "字型"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:445
msgid "Font family"
msgstr "字体系列"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:449
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:532
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:622
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:461
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:480
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:499
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:518
msgid "Font weight"
msgstr "字型粗细"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:468
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:553
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:630
msgid "Descriptions"
msgstr "描述"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:487
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:574
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:638
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:506
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:595
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:646
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:866
msgid "Buttons"
msgstr "纽扣"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:528
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:539
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:560
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:581
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:602
msgid "Font size (px)"
msgstr "字体大小（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:543
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:564
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:585
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:606
msgid "Line height (px)"
msgstr "线高（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:547
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:568
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:589
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:610
msgid "Letter spacing (px)"
msgstr "字母间距（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:618
msgid "Fonts color"
msgstr "字体颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:654
msgid "Pagination text"
msgstr "分页文字"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:664
msgid "Forms"
msgstr "形式"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:670
msgid "Input, select e textarea"
msgstr "输入，选择文本区域"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:674
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:772
msgid "Text color"
msgstr "文字颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:682
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:780
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:768
msgid "Focus"
msgstr "焦点"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:981
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:988
msgid "Extra fields"
msgstr "额外的领域"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:995
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:111
msgid "Date field"
msgstr "日期字段"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1010
msgid "Checkbox and radiobuttons"
msgstr "复选框和单选按钮"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1030
msgid "Selected background color"
msgstr "所选背景色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1041
msgid "Matrix fields"
msgstr "矩阵字段"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1045
msgid "Table background color"
msgstr "表格背景色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1053
msgid "Alternate row background"
msgstr "备用行背景"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1061
msgid "Table border color"
msgstr "表格边框颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1094
msgid "Padding top bottom (px)"
msgstr "填充顶部底部（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1098
msgid "Padding left right (px)"
msgstr "左右左右填充（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1109
msgid "Image choice fields"
msgstr "图像选择字段"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1113
msgid "Active image zoom on click"
msgstr "点击激活图像"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1217
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1224
msgid "Pagination position"
msgstr "分页样式"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1228
msgid "Chose the pagination layout"
msgstr "选择分页布局"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1250
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:97
msgid "Pagination with dots"
msgstr "使用点分页"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1254
msgid "Dots"
msgstr "点"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1261
msgid "Width (px)"
msgstr "宽度（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1265
msgid "Height (px)"
msgstr "高度（像素）"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1274
msgid "Color of dots"
msgstr "点的颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1297
msgid "Color of current dots"
msgstr "当前点的颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1320
msgid "Color of completed dots"
msgstr "完成点的颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1388
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:98
msgid "Pagination with number (1 of 10)"
msgstr "使用数字分页 (一至十)"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1501
msgid "Text align"
msgstr "文字对齐"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1511
#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1518
msgid "Custom css"
msgstr "自定义CSS"

#: lib/classes/PerfectSurveyGlobalSetting.php:1525
msgid "If you want you can paste your custom css here"
msgstr "如果您愿意，可以在此处粘贴您的自定义CSS"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:73
#: resources/backend/singlestats.php:50 resources/backend/singlestats.php:56
msgid "Survey"
msgstr "调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:74
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:75
msgid "Add New Survey"
msgstr "添新调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:76
msgid "Edit Survey"
msgstr "编辑调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:77
msgid "New Survey"
msgstr "新调查"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:78
msgid "View Survey"
msgstr "查看调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:79
msgid "Search Survey"
msgstr "搜索调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:80
msgid "No Survey found"
msgstr "没有搜索到调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:81
msgid "No Survey found in Trash"
msgstr "回收站内没有调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:120
msgid "Are you sure to copy entire survey?"
msgstr "您确定要复制整个调查吗？"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:120
msgid "Copy this survey"
msgstr "复制此调查"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:187
#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:188
#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:190
msgid "Survey updated."
msgstr "调查问卷已被更新."

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:189
msgid "Survey deleted."
msgstr "调查问卷已被删除."

#. translators: %s: date and time of the revision
#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:192
#, php-format
msgid "Survey restored to revision from %s"
msgstr "调查问卷已被恢复到修订版本 %s"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:193
msgid "Survey published."
msgstr "调查问卷已被发表."

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:194
msgid "Survey saved."
msgstr "调查问卷已被保存."

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:195
msgid "Survey submitted."
msgstr "调查问卷已被提交."

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:196
msgid "Survey scheduled for."
msgstr "调查问卷预定."

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:197
msgid "Survey draft updated."
msgstr "调查问卷草案已被更新."

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:237
#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:250
#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:264
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:248
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:249
#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/shortcode.php:9
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:251
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostType.php:278
msgid "Insert new survey title"
msgstr "插入新调查问卷标题"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeAction.php:286
msgid "Survey copied successfull"
msgstr "调查复制成功"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeAction.php:716
msgid ""
"<p style=\"margin:0 auto; padding: 10px; font-family: sans-serif; max-width: "
"400px; text-align: center; border: 1px solid #f4f4f4; color: #999\">No "
"statistics data available for this survey!</p>"
msgstr ""
"<p style=\"margin:0 auto; padding: 10px; font-family: sans-serif; max-width: "
"400px; text-align: center; border: 1px solid #f4f4f4; color: #999\">本次调查"
"没有统计数据！</p>"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:26
msgid "Activate the survey"
msgstr "激活调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:27
msgid ""
"Activate the survey to start collecting data. If the poll is off, you will "
"not see the frontend and the statistics will not be saved"
msgstr ""
"激活调查问卷以开始收集数据。如果投票结束，您将看不到前端，统计数据将不会被保"
"存"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:37
msgid "Anonymize IP"
msgstr "匿名IP"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:38
msgid "Do you wanto to anonymize users's remote IP Adress?"
msgstr "您是否希望匿名用户的远程IP地址？"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:49
#, fuzzy
#| msgid "Multiple choice"
msgid "Multiple submit"
msgstr "多项选择"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:50
msgid "Allow users to do the same survey multiple times"
msgstr "允许用户多次进行相同的调查"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:61
msgid "Submit one question or all?"
msgstr "提交一个或所有问题？"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:62
msgid "Please select if survey must be submit complete or one question at once"
msgstr "请选择调查问卷必须一次完整提交或单一提交问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:64
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:79
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:132
msgid "Submit survey"
msgstr "提交调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:68
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:69
msgid "One question at once"
msgstr "单一提交问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:76
msgid "How to submite the survey?"
msgstr "如何提交调查问卷?"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:77
msgid ""
"You can choose how the form must be submit, if normal or asyncronouse mode, "
"without reload all page"
msgstr "您可以选择调查问卷提交模式，以正常或异步模式，无需重新加载所有页面"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:83
msgid "Normal"
msgstr "正常模式"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:84
msgid "Asyncronous"
msgstr "异步模式"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:91
msgid "Pagination style"
msgstr "分页样式"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:92
msgid ""
"You can create two different type of pagination, with number or with dots"
msgstr "您可以创建两种不同类型的分页，包括数字或点"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:96
msgid "Without paginator"
msgstr "没有分页插件"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:105
msgid "Questions style"
msgstr "问题风格"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:106
msgid "You can choose if the questions have a border or not"
msgstr "您可以选择问题是否有边框"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:110
msgid "No external box"
msgstr "没有外部框"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:111
msgid "With external box"
msgstr "有外部框"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:118
#, fuzzy
#| msgid "Fonts color"
msgid "Main color"
msgstr "字体颜色"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:119
msgid ""
"Select main color of your survey for best integration with your theme. "
"Applicate a color at buttons, title, borders of inputs and UI interface."
msgstr ""
"选择调查的主要颜色，以最佳地与主题集成。在按钮、标题、输入和用户界面上应用颜"
"色。"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:129
msgid "Text button submit"
msgstr "文字按钮提交"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:130
msgid "Insert the text of the button for submitting a survey"
msgstr "插入按钮文字以提交调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:133
msgid "Send survey"
msgstr "提交调查问卷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:141
msgid "Text button next"
msgstr "下个文字按钮"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:142
msgid ""
"Insert the text of the button for submitting a single survey question (when "
"survey is submit one question at once)"
msgstr "插入按钮文字以提交单一个问题 (当调查问卷是单一提交问题模式)"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:144
msgid "Submit single question"
msgstr "提交单一个问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:145
msgid "Go next question"
msgstr "下个问题"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:153
msgid "Thank you message (only for disabled survey)"
msgstr "谢谢留言 (仅限于禁用调查问卷)"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:154
msgid ""
"This field will show a courtesy message if the survey is not active, change "
"the message to show to the public"
msgstr "如果调查不活跃，此字段将显示回复信息，改变信息以向公众展示"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:156
msgid ""
"We are sorry, the survey is currently suspended or being created, please try "
"again later ;)"
msgstr "很抱歉，调查问卷目前暂停或正在创建，请稍后再试 ;)"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:165
msgid "Thank you message (multiple question mode)"
msgstr "谢谢你的留言 (多问题模式)"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:166
msgid "Message to show after complete survey"
msgstr "完成调查问卷后显示的消息"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:169
#: resources/frontend/survey.php:68
msgid ""
"Thank you for submitting the questionnaire, your data has been successfully "
"saved."
msgstr "感谢您提交调查问卷，您的数据已成功保存。"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:189
msgid "Thank you message (single question mode)"
msgstr "谢谢留言 (单问题模式)"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:190
msgid ""
"Message to show after complete each question (only in question single mode)"
msgstr "在完成每个问题后显示的消息 (仅限于单一模式)"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:193
msgid ""
"Thank you for submitting this question, your data has been successfully "
"saved."
msgstr "感谢您提交调查问卷，您的数据已成功保存。"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:212
msgid "Public statistics in Front-end"
msgstr "前端的公共统计数据"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:213
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:236
msgid ""
"Thanks to this field, you can choose whether to display statistics in the "
"front end. They will appear at the bottom of the survey."
msgstr "由于此字段，您可以选择是否显示前端的统计数据。它们将出现在调查的底部。"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:224
msgid "Statistics table in Front-end"
msgstr "前端的统计表"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:225
msgid ""
"You can decide whether to show or hide the tables in the frontend statistics."
msgstr "您可以决定是显示表还是隐藏前端统计中的表。"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:235
msgid "When do you want to publish the statistics?"
msgstr "您想何时发布统计数据？"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:240
msgid "Always show statistics in the front end"
msgstr "始终显示前端的统计信息"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:241
msgid "Show statistics in the front end only when users finish the survey"
msgstr "仅在用户完成调查时显示前端的统计数据"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:248
msgid "Thank you screen"
msgstr "谢谢你的屏幕"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeMeta.php:249
msgid "Choose your thank you page, will be visible after sending a survey"
msgstr "选择你的感谢页面，在发送调查问卷后显示"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:78
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:261
#: resources/backend/welcome.php:114 resources/backend/welcome.php:116
msgid "Single choice"
msgstr "单一选择"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:79
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:92
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:105
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:129
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:140
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:196
msgid "add answer"
msgstr "添加答案"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:91
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:260
#: resources/backend/welcome.php:121 resources/backend/welcome.php:123
msgid "Multiple choice"
msgstr "多项选择"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:104
#: resources/backend/welcome.php:128 resources/backend/welcome.php:130
msgid "Text answer"
msgstr "文字回答"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:110
msgid "Text area"
msgstr "文本区域"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:112
#: resources/frontend/answers_input/input_custom.php:20
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:113
#: resources/frontend/answers_input/input_custom.php:22
msgid "E-mail"
msgstr "电邮"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:114
#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/meta.php:6
#: resources/frontend/answers_input/input_custom.php:24
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:120
#: resources/backend/welcome.php:135 resources/backend/welcome.php:137
msgid "Custom text"
msgstr "自定文本"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:128
#: resources/backend/welcome.php:144 resources/backend/welcome.php:146
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:139
#: resources/backend/welcome.php:151 resources/backend/welcome.php:153
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:160
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:216
msgid "Star"
msgstr "星"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:161
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:217
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:162
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:218
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:163
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:219
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:164
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:220
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:165
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:221
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:166
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:222
msgid "Trophy"
msgstr "纪念奖"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:167
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:223
msgid "Glass"
msgstr "杯"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:168
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:224
msgid "Martini"
msgstr "马蒂尼鸡尾酒"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:169
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:225
msgid "Beer"
msgstr "啤酒"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:170
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:226
msgid "Leaf"
msgstr "叶"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:171
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:227
msgid "Rocket"
msgstr "火箭"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:172
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:228
msgid "Spoon e knife"
msgstr "勺子和刀子"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:173
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:229
msgid "Fire"
msgstr "火"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:174
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:230
msgid "Power"
msgstr "力量"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:175
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:231
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:176
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:232
msgid "Flag"
msgstr "旗"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:177
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:233
msgid "Buble"
msgstr "泡沫"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:178
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:234
msgid "Checkmark"
msgstr "复选标记"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:179
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:235
msgid "Smiley"
msgstr "表情符号"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:180
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:236
msgid "Happy"
msgstr "快乐"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:181
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:237
msgid "Crying"
msgstr "哭泣"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:182
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:238
msgid "Frustated"
msgstr "失意"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:183
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:239
msgid "Sleepy"
msgstr "困倦"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:184
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:240
msgid "Wondering"
msgstr "怀疑"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:185
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:241
msgid "Hipster"
msgstr "潮人"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:186
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:242
msgid "Neutral"
msgstr "中立"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:187
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:243
msgid "Confused"
msgstr "困惑"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:188
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:244
msgid "Evil"
msgstr "邪恶"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:189
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:245
msgid "Cool"
msgstr "酷"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:190
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:246
msgid "Grin"
msgstr "微笑"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:195
msgid "Rating scale"
msgstr "评分等级"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:251
msgid "Image choice"
msgstr "图像选择"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:252
msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:287
msgid "Equal"
msgstr "等于"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:288
msgid "Different"
msgstr "不同"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:306
msgid "In column"
msgstr "在列"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:312
msgid "In row"
msgstr "在单行"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:318
msgid "Select field"
msgstr "选择字段"

#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:936
#: lib/classes/PerfectSurveyPostTypeModel.php:969
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: lib/classes/PerfectSurveyResources.php:23
msgid "Import/Export"
msgstr "重要"

#: lib/classes/PerfectSurveyResources.php:24
msgid "About"
msgstr "关于"

#: resources/backend/answers_box/delete_btn.php:3
#: resources/backend/questions_box/header_box.php:11
msgid "Delete element"
msgstr "删除元素"

#: resources/backend/answers_box/delete_btn.php:4
msgid " All relative stats will be removed"
msgstr " 所有相关统计数据将被删除"

#: resources/backend/answers_input/image.php:19
msgid "Load Image"
msgstr "加载图像"

#: resources/backend/answers_input/image.php:23
msgid "Image text"
msgstr "图像文字"

#: resources/backend/answers_input/image.php:26
msgid "Image description"
msgstr "图片描述"

#: resources/backend/answers_input/input_custom.php:14
#: resources/backend/answers_input/input_custom.php:17
msgid "The user will see this type of field"
msgstr "用户将看到这种类型的字段"

#: resources/backend/answers_input/matrix_values.php:8
msgid "Insert an answer value"
msgstr "插入答案值"

#: resources/backend/answers_input/slider.php:20
#: resources/backend/answers_input/text.php:8
#: resources/backend/answers_input/textarea.php:8
#: resources/frontend/answers_input/textarea.php:2
msgid "Insert an answer"
msgstr "插入答案"

#: resources/backend/importexport.php:32
msgid "File must be a valid JSON export from "
msgstr "文件必须是来自的有效JSON导出 "

#: resources/backend/importexport.php:44
msgid "Import "
msgstr "导入 "

#: resources/backend/importexport.php:51
msgid "Import or export your survey"
msgstr "导入或导出调查"

#: resources/backend/importexport.php:60
msgid "Export your surveys"
msgstr "导出调查"

#: resources/backend/importexport.php:66
msgid ""
"Select the surveys you want to export. Use the download button to export to "
"a .json file that you can then import into another Perfect Survey "
"installation."
msgstr ""
"选择要导出的调查。使用下载按钮导出到.json文件，然后可以将其导入到另一个"
"Perfect Survey安装中。"

#: resources/backend/importexport.php:71
msgid "Select your surveys"
msgstr "选择您的调查"

#: resources/backend/importexport.php:78
msgid "Export all survey"
msgstr "导出所有调查"

#: resources/backend/importexport.php:89
#: resources/backend/questions_box/header_box.php:8
#: resources/backend/singlestats.php:26 resources/backend/statistics.php:47
msgid "(no title)"
msgstr "（无题）"

#: resources/backend/importexport.php:99
msgid "No survey found!"
msgstr "找不到调查！"

#: resources/backend/importexport.php:111
msgid "Download selected survey"
msgstr "下载选定的调查"

#: resources/backend/importexport.php:129
msgid "Import your surveys"
msgstr "导入调查"

#: resources/backend/importexport.php:135
msgid ""
"Select the Perfect Survey JSON file you want to import. When you click the "
"import button below, Perfect Survey will import your survey"
msgstr ""
"选择要导入的Perfect Survey JSON文件。当您单击下面的导入按钮时，Perfect Survey"
"将导入您的调查"

#: resources/backend/importexport.php:140
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: resources/backend/importexport.php:146
msgid "Choose JSON file to import"
msgstr "选择要导入的JSON文件"

#: resources/backend/importexport.php:151
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: resources/backend/questions_box/form_question.php:5
msgid "Insert a question"
msgstr "插入一个问题"

#: resources/backend/questions_box/form_question.php:5
#: resources/backend/questions_box/options_box.php:5
#: resources/frontend/questions_types/generic_header.php:6
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: resources/backend/questions_box/form_question.php:32
msgid "Insert a description"
msgstr "插入说明"

#: resources/backend/questions_box/form_settings_modal.php:3
#: resources/backend/questions_box/form_settings_modal.php:8
#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/meta.php:1
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: resources/backend/questions_box/form_settings_modal.php:19
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: resources/backend/questions_box/header_box.php:10
msgid "Are you sure to copy this question? All relative stats will be ignored"
msgstr "您确定要复制此问题吗？所有相对数据将被忽略"

#: resources/backend/questions_box/header_box.php:10
msgid "Copy element"
msgstr "复制"

#: resources/backend/questions_box/header_box.php:10
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: resources/backend/questions_box/header_box.php:11
msgid ""
"Are you sure to delete this question? All relative stats will be removed"
msgstr "你确定要删除这个问题吗？所有相关统计数据将被删除"

#: resources/backend/questions_box/header_box.php:11
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: resources/backend/questions_box/optional_settings_box.php:4
msgid "Values range"
msgstr "值范围"

#: resources/backend/questions_box/optional_settings_box.php:6
msgid "Number of"
msgstr "数量"

#: resources/backend/questions_box/optional_settings_box.php:6
msgid "stars"
msgstr "星"

#: resources/backend/questions_box/optional_settings_box.php:15
#: resources/backend/questions_box/optional_settings_box.php:17
msgid "Icon type"
msgstr "图标类型"

#: resources/backend/questions_box/optional_settings_box.php:25
msgid "Answer field type"
msgstr "答案字段类型"

#: resources/backend/questions_box/options_box.php:16
msgid "Load image"
msgstr "加载图片"

#: resources/backend/questions_box/options_box.php:17
msgid "Delete image"
msgstr "删除图像"

#: resources/backend/questions_box/settings_box.php:3
msgid "Show answers type"
msgstr "显示答案类型"

#: resources/backend/questions_types/matrix.php:74
msgid "Add answer value"
msgstr "添加答案值"

#: resources/backend/settings_box/settings_layout/header_settings.php:3
#, php-format
msgid "Version %s"
msgstr "版 %s"

#: resources/backend/settings_box/settings_layout/header_settings.php:6
msgid "Reset default settings"
msgstr "重置默认设置"

#: resources/backend/settings_box/settings_layout/header_settings.php:7
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: resources/backend/singlestats.php:26
msgid "Statistics for"
msgstr "统计数据"

#: resources/backend/singlestats.php:31 resources/backend/singlestats.php:33
#: resources/backend/singlestats.php:35
#: resources/backend/statistics/datagrid.php:16
#: resources/backend/statistics/datagrid.php:18
#: resources/backend/statistics/datagrid.php:31
msgid "User"
msgstr "用户"

#: resources/backend/singlestats.php:33 resources/backend/singlestats.php:35
#: resources/backend/statistics/datagrid.php:31
msgid "not registered"
msgstr "未注册"

#: resources/backend/singlestats.php:33
msgid "session"
msgstr "会议"

#: resources/backend/singlestats.php:51 resources/backend/statistics.php:55
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#: resources/backend/singlestats.php:57 resources/backend/statistics.php:57
msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

#: resources/backend/singlestats.php:57
msgid ""
"When the survey is suspended, the system does not record the statistics. "
"Enable the survey to start collecting data."
msgstr "当调查问卷暂停时，系统不记录统计数据。使调查开始收集数据。"

#: resources/backend/singlestats.php:57 resources/backend/singlestats.php:97
msgid "Go to survey"
msgstr "去调查问卷"

#: resources/backend/singlestats.php:86
#: resources/backend/statistics/datagrid.php:28
msgid "View this survey"
msgstr "查看此调查问卷"

#: resources/backend/singlestats.php:94
msgid "You can click on this link to go to the edit page of this survey"
msgstr "您可以点击此链接进入本调查的编辑页面"

#: resources/backend/singlestats.php:109
msgid "Download area"
msgstr "下载区"

#: resources/backend/singlestats.php:116
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: resources/backend/singlestats.php:125 resources/backend/singlestats.php:130
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

#: resources/backend/singlestats.php:144 resources/backend/singlestats.php:156
msgid "Reset all data"
msgstr "重置所有数据"

#: resources/backend/singlestats.php:153
msgid ""
"Reset the collected data, the operation will not be reversible and the data "
"will be lost forever."
msgstr "重置已收集的数据，操作将不可逆，数据将永远丢失。"

#: resources/backend/singlestats.php:156
msgid ""
"Reset the collected data, the operation will not be reversible and the data "
"will be lost forever. Are you sure?"
msgstr "重置已收集的数据，操作将不可逆，数据将永远丢失。是否确定？"

#: resources/backend/statistics.php:31
msgid ""
"In this area you will be able to view the statistics of the surveys in "
"progress."
msgstr "在这个区域，您将能够查看正在进行的调查问卷的统计数据。"

#: resources/backend/statistics.php:37 resources/backend/statistics.php:64
msgid "Survey name"
msgstr "调查问卷名称"

#: resources/backend/statistics.php:38 resources/backend/statistics.php:65
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: resources/backend/statistics.php:51
msgid "View"
msgstr "查看"

#: resources/backend/statistics/datagrid.php:5
msgid "Result of statistics for ip"
msgstr "的统计结果 ip"

#: resources/backend/statistics/datagrid.php:6
msgid ""
"In this section it is possible to analyze data for a single user. By "
"clicking on the user name, if registered, you can go to view his profile. By "
"clicking on its IP address you can analyze only its answers isolating them "
"from the rest."
msgstr ""
"在本节中可以分析单个用户的数据。在本节中，可以分析单个用户的数据。通过点击用"
"户名，如果用户注册，您可以查看他的个人资料。通过点击它的IP地址，你可以只分析"
"它的答案，将它们与其余的分开。"

#: resources/backend/statistics/datagrid.php:15
msgid "Starting date"
msgstr "开始日期"

#: resources/backend/statistics/datagrid.php:17
msgid "User IP"
msgstr "用户IP"

#: resources/backend/statistics/datagrid.php:29
msgid "IP not available"
msgstr "IP不可用"

#: resources/backend/statistics/image.php:32
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/image.php:26
#, fuzzy
#| msgid "Images choice"
msgid "Images"
msgstr "图片选择"

#: resources/backend/statistics/image.php:33
#: resources/backend/statistics/multiple_choice.php:29
#: resources/backend/statistics/single_choice.php:28
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/image.php:27
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/multiple_choice.php:25
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/single_choice.php:24
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: resources/backend/statistics/image.php:34
#: resources/backend/statistics/matrix.php:37
#: resources/backend/statistics/multiple_choice.php:30
#: resources/backend/statistics/single_choice.php:29
#: resources/backend/statistics/slider.php:38
#: resources/backend/statistics/text.php:11
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/image.php:28
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/matrix.php:32
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/multiple_choice.php:26
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/single_choice.php:25
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/slider.php:33
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/text.php:6
msgid "Answers"
msgstr "答案"

#: resources/backend/statistics/rating.php:27
#: resources/frontend/layout/statistics/stats_type/rating.php:23
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: resources/backend/welcome.php:7
#, fuzzy
#| msgid "Version %s"
msgid "Version"
msgstr "版 %s"

#: resources/backend/welcome.php:10
msgid ""
"<strong>Customers</strong><br>are the heart of your business."
"<br><strong>Listen to.</strong>"
msgstr "<strong>顾客</strong><br>是您业务的心脏。<br><strong>听。</strong>"

#: resources/backend/welcome.php:13
msgid ""
"Thanks to Perfectsurvey, you can learn more about what your customers think "
"about your products or services."
msgstr ""
"借助Perfectsurvey，您可以了解有关客户对您的产品或服务的看法的更多信息。"

#: resources/backend/welcome.php:16
msgid ""
"Within the editing form of the questionnaire, it will be possible to modify "
"the graphics as colors, fonts, and dimensions. To allow you to have maximum "
"graphic integration with your template."
msgstr ""
"在调查表的编辑表单中，可以将图形修改为颜色，字体和尺寸。为了使您的模板具有最"
"大程度的图形集成。"

#: resources/backend/welcome.php:19
msgid "Perfectsurvey"
msgstr "Perfect Survey"

#: resources/backend/welcome.php:25
msgid "Easy and fast"
msgstr "方便快捷"

#: resources/backend/welcome.php:27
msgid ""
"Thanks to the speed of the plugin, it will be possible to use it as soon as "
"it is installed. The plugin does not provide any preliminary configuration, "
"it is immediately ready to be used. Install, Create, Collect your customer’s "
"data. It is a powerful tool and allows you to make the right decisions at "
"any time. Perfect Survey, you can use it for: market surveys, understand the "
"satisfaction of your customers for products, services, understand what you "
"like and what is not the best way to improve your business."
msgstr ""
"得益于该插件的速度，安装后即可使用它。该插件不提供任何初步配置，可以立即使"
"用。安装，创建，收集客户的数据。它是一个功能强大的工具，可让您随时做出正确的"
"决定。完美调查，您可以将其用于以下方面：市场调查，了解客户对产品，服务的满意"
"度，了解您喜欢什么以及什么不是改善业务的最佳方法。"

#: resources/backend/welcome.php:48
msgid "Surveys? Ever been so simple."
msgstr "调查？曾经如此简单。"

#: resources/backend/welcome.php:50
msgid ""
"With Perfect Survey plugin for WordPress you can create unlimited surveys on "
"your website and you can know what people have about you thanks to the built-"
"in advanced statistics."
msgstr ""
"使用适用于WordPress的Perfect Survey插件，您可以在您的网站上创建无限制的调查，"
"而且由于内置的​​高级统计信息，您可以知道人们对您的看法。"

#: resources/backend/welcome.php:56 resources/backend/welcome.php:58
msgid "Create your group of questions."
msgstr "创建您的问题组。"

#: resources/backend/welcome.php:60
msgid ""
"Thanks to the advanced questions editor with more than 15 different types of "
"answers, creating your own survey is a simple, fast and easy. Give it a "
"personalized style to make it more appealing."
msgstr ""
"多亏了具有超过15种不同类型答案的高级问题编辑器，创建自己的调查变得非常简单，"
"快捷和容易。给它一个个性化的风格，使其更具吸引力。"

#: resources/backend/welcome.php:65 resources/backend/welcome.php:67
msgid "Post your new survey."
msgstr "发布您的新调查。"

#: resources/backend/welcome.php:69
msgid ""
"To publish your survey and start just copy and paste the shortcode on your "
"page, article or widget to start collecting data. You will be happy with "
"simplicity"
msgstr ""
"要发布调查并开始，只需将简码复制并粘贴到页面，文章或小部件上即可开始收集数"
"据。您将对简单感到满意"

#: resources/backend/welcome.php:74 resources/backend/welcome.php:76
msgid "Collect and analyze statistics"
msgstr "收集和分析统计"

#: resources/backend/welcome.php:78
msgid ""
"The integrated statistics system will allow you to do an in-depth analysis "
"of the answers given by your customers or visitors. Thanks to the tables and "
"charts, it will be easy to understand."
msgstr ""
"集成的统计系统将使您能够对客户或访客给出的答案进行深入分析。多亏了表格和图"
"表，它很容易理解。"

#: resources/backend/welcome.php:84
msgid "Customer Satisfaction? Discover everything with Perfect Survey."
msgstr "消费者满意度？通过“完美调查”发现一切。"

#: resources/backend/welcome.php:86
msgid "Get to know your customers better to make the right decisions."
msgstr "更好地了解您的客户，以做出正确的决定。"

#: resources/backend/welcome.php:91
msgid "Customer Satisfaction?"
msgstr "消费者满意度？"

#: resources/backend/welcome.php:92
msgid ""
"Get real-time feedback to improve products, services, and business overall."
msgstr "获取实时反馈以改善产品，服务和整体业务。"

#: resources/backend/welcome.php:95
msgid "Learning? The right tool."
msgstr "学习？正确的工具。"

#: resources/backend/welcome.php:96
msgid ""
"With Perfectsurvey, you can create exercises or tests for education. With "
"detailed statistics."
msgstr ""
"借助Perfectsurvey，您可以创建练习或测试以进行教育。带有详细的统计信息。"

#: resources/backend/welcome.php:99
msgid "Market Research"
msgstr "市场调查"

#: resources/backend/welcome.php:100
msgid ""
"Keep track of industry and market trends to stay ahead of the competition."
msgstr "跟踪行业和市场趋势，以保持竞争优势。"

#: resources/backend/welcome.php:103
msgid "Employee Engagement"
msgstr "员工敬业度"

#: resources/backend/welcome.php:104
msgid ""
"Understand how to retain the best talent and build employee satisfaction."
msgstr "了解如何保留最佳人才并建立员工满意度。"

#: resources/backend/welcome.php:109
msgid "Type of custom question fields"
msgstr "自定义问题字段的类型"

#: resources/backend/welcome.php:117
msgid "Useful for creating a series of answers that allow only one selection"
msgstr "用于创建仅允许一个选择的一系列答案"

#: resources/backend/welcome.php:124
msgid "Similar to Single choice but accept multiple selections"
msgstr "类似于单选，但接受多选"

#: resources/backend/welcome.php:131
msgid ""
"Text answer is a Jolly field, it allows you to create fields like text area. "
"date field, number, email, text"
msgstr ""
"文本答案是一个Jolly字段，它允许您创建诸如文本区域之类的字段。日期字段，数字，"
"电子邮件，文本"

#: resources/backend/welcome.php:138
msgid ""
"If you need to insert explanations between the questions, Custom text helps "
"you with wysiwyg editor"
msgstr ""
"如果您需要在问题之间插入解释，“自定义”文本可帮助您使用所见即所得的编辑器"

#: resources/backend/welcome.php:147
msgid "A field that crosses two different inputs, used for evaluations"
msgstr "跨越两个不同输入的字段，用于评估"

#: resources/backend/welcome.php:154
msgid ""
"If you need a rating scale this is the right field, choose from a myriad of "
"icons"
msgstr "如果您需要评分等级，这是正确的字段，请从大量图标中进行选择"

#: resources/backend/welcome.php:158 resources/backend/welcome.php:160
msgid "Multiple rating"
msgstr "多重评分"

#: resources/backend/welcome.php:161
msgid ""
"It is the same as Rating but allows you to create a multiple Rating field "
"with custom icons"
msgstr "它与评级相同，但是允许您使用自定义图标创建多个评级字段"

#: resources/backend/welcome.php:165 resources/backend/welcome.php:167
msgid "Images choice"
msgstr "图片选择"

#: resources/backend/welcome.php:168
msgid ""
"Used to create an image selection field, you can choose between multiple or "
"single selection"
msgstr "用于创建图像选择字段，可以在多个选择或单个选择之间进行选择"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:19
msgid "Delete condition"
msgstr "删除条件"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:19
msgid "Are you sure to delete this logic condition?"
msgstr "您确定要删除此逻辑条件吗？"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:24
msgid "-- Choose question --"
msgstr "-选择问题-"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:33
msgid "--Choose condition--"
msgstr "-选择条件-"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:42
msgid "-- Choose answer --"
msgstr "- 选择答案 -"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:56
msgid "Go to"
msgstr "去"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:60
msgid "-- Choose --"
msgstr "-选择-"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_condition_item.php:64
msgid "End questionary"
msgstr "结束问卷"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_conditions.php:1
msgid "Logic conditions"
msgstr "逻辑条件"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_conditions.php:8
msgid "Create now your logic conditions"
msgstr "现在创建您的逻辑条件"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_conditions.php:11
msgid ""
"All conditions will be active only when survey is one question for page. "
"Only answer of type multiple answers can be used here"
msgstr ""
"仅当调查是针对页面的一个问题时，所有条件才有效。在此只能使用多个答案类型的答"
"案"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/logic_conditions.php:14
msgid "Add logic conditions"
msgstr "添加逻辑条件"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/meta.php:58
msgid "Restore default value"
msgstr "恢复默认值"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/questions.php:2
msgid "Create your survey"
msgstr "创建您的调查问卷"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/questions.php:8
#: resources/frontend/questions_types/no-questions.php:5
msgid "Add a question now"
msgstr "现在添加一个问题"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/questions.php:40
#: resources/frontend/questions_types/no-questions.php:2
msgid "This page is empty.<br>Add a question now!"
msgstr "此页面为空。<br>现在添加一个问题！"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/questions.php:60
msgid "Operation successfull"
msgstr "操作成功"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/shortcode.php:2
msgid "Copy a shortcode"
msgstr "复制简码"

#: resources/backend/wp_ps_metaboxes/shortcode.php:10
msgid "Copy this shortcode and enter it in your page, article or widget"
msgstr "复制这个短代码并将其输入到您的页面，文章或小部件中"

#: resources/frontend/answers_input/textarea.php:2
msgid "Type your answer here..."
msgstr "在这里输入你的答案..."

#: resources/frontend/layout/pagination/pagination.php:18
#, php-format
msgid "Step %s of %s"
msgstr "步 %s 至 %s"

#: resources/frontend/layout/statistics/frontend_statistics.php:30
#, fuzzy
#| msgid "View active survey stats"
msgid "View the results"
msgstr "查看有效的调查问卷统计"

#: resources/frontend/questions_types/generic.php:7
msgid "no answer"
msgstr "没有答案"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.getperfectsurvey.com/"
msgstr "https://www.getperfectsurvey.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Insert in your WordPress a perfect survey plugin"
msgstr "在你的WordPress插入一个完美的调查问卷插件"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Webaid"
msgstr ""

#~ msgid "No statistics data available for this survey!"
#~ msgstr "没有此调查的统计数据！"

#~ msgid "Survey options"
#~ msgstr "调查选项"

#~ msgid "Activation"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid ""
#~ "Once you have entered the purchase code you will have access to free "
#~ "upgrades. Updates can contain new features and important security "
#~ "updates. For more information on where to find your shopping code, visit "
#~ "this page."
#~ msgstr ""
#~ "一旦你输入购买代码，你将有权使用免费升级。 更新可以包含新功能和重要的安全"
#~ "更新。 有关在哪里可以找到您购物代码的更多信息，请浏览此页面。"

#~ msgid "Please enter a valid purchase key for use this plugin!"
#~ msgstr "请输入有效的购买密钥以使用此插件！"

#~ msgid "Status of the plugin"
#~ msgstr "插件的状态"

#~ msgid "Installed version"
#~ msgstr "已安装的版本"

#~ msgid "Product key"
#~ msgstr "产品密钥"

#~ msgid " purchase key"
#~ msgstr " 购买钥匙"

#~ msgid "Insert here the product key"
#~ msgstr "在这里插入产品密钥"

#~ msgid "Important:"
#~ msgstr "重要:"

#~ msgid ""
#~ "For activation issues, do not hesitate to contact support at the "
#~ "following address. We will be happy to help you."
#~ msgstr "对于激活问题，请随时联系以下的支援人员。我们很乐意为您提供帮助。"

#~ msgid "I want support now!"
#~ msgstr "我现在需要支援！"

#~ msgid "Your settings are been saved!"
#~ msgstr "您的设置已保存！"

#, php-format
#~ msgid "Welcome %s %s"
#~ msgstr "欢迎 %s %s"

#~ msgid "Perfect Survey WordPress plugin - All surveys you want."
#~ msgstr "完美调查WordPress插件-您想要的所有调查。"

#~ msgid "For more informations or support click me."
#~ msgstr "有关更多信息或支持，请单击我。"

#~ msgid "Vincenzo Migliano"
#~ msgstr "Vincenzo Migliano"

#~ msgid "Get style to the questions and make cool"
#~ msgstr "选择问题的风格并让它变得酷"

#~ msgid "Questions font size (pixel)"
#~ msgstr "问题字体大小 (像素)"

#~ msgid "20"
#~ msgstr "20"

#~ msgid "Questions line height (pixel)"
#~ msgstr "问题行高 (像素)"

#~ msgid "25"
#~ msgstr "25"

#~ msgid "Questions text color"
#~ msgstr "问题文本颜色"

#~ msgid "Get style to the answers and make cool"
#~ msgstr "选择答案的风格并让它变得酷"

#~ msgid "Answers font size (pixel)"
#~ msgstr "答案字体大小 (像素)"

#~ msgid "13"
#~ msgstr "13"

#~ msgid "Answers line height (pixel)"
#~ msgstr "答案行高 (像素)"

#~ msgid "18"
#~ msgstr "18"

#~ msgid "Answers text color"
#~ msgstr "答案文本颜色"

#~ msgid "Get style to the labels and make cool"
#~ msgstr "选择标签的风格并让它变得酷"

#~ msgid "UI Color"
#~ msgstr "UI调色板"

#~ msgid "Get custom colors for checkbox, radiobutton or select"
#~ msgstr "为单选按钮和多选按钮选择自定颜色或选择"

#~ msgid "What can you do?"
#~ msgstr "你能做什么？"

#~ msgid "Add or update surveys"
#~ msgstr "添加或更新调查问卷"

#~ msgid "Activate plugin with registration key"
#~ msgstr "用注册码激活插件"
